其實點解對著防暴我地夠膽面對面，對畜龍就轉身走？

當然班畜龍係有槍，攻擊力係高d
不過如果好似對著班防暴狗咁有防有盾，面對面迎戰，會唔會無損傷咁大？
佢地防守力好雞

心理關口，進攻同防守個心理壓力爭好遠
就算藍衫軍裝狗都好，只要佢一群向前衝普通無軍事訓練過既人都會怯
相反比佢著到鐵甲威龍咁，只要佢唔衝都無咁驚，不過同時又會令人鬆懈輕敵...

警察死全家

防暴狗為了防止個盾陣散左會跑得比較慢 但係畜龍唔會咁 加上佢地又輕裝

其實就係畜龍輕裝先易對付
佢地特點係有進攻無防守

6尺高，高大無腦，機器人

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

畜龍短程衝刺係勁既...
同埋近戰都好似好勁...

班畜龍咁少人 唔可以圍返佢地咩

從後捉人推人佢地就叻
正面迎戰佢地唔夠膽迎

你有留意就知
畜龍從來都唔向前線衝(指有晒傘陣有晒投石有晒魔火有晒近攻武器嘅地方)
次次都係揾鬆散冇防備嘅中後排衝

解決方法得一個，唔該唔好再當自己中後排就一定安全，常住戦陣

畜龍係受軍訓,同一般狗察唔同,有甲食佢一棍都有機會骨裂

尋日就係夏慤無防備咁鬆散先俾佢地有機可乘
同班狗對待一定唔可以揀太闊既場

正常戰略都取易不取難,唔陰你唔通光明正大同你打咩

唔好話速龍啦
其實我地都未有真係攻擊警方

速龍咁少人
全部人拎遮打都打撚死佢啦

我好認同係心理關口同埋我地未去到真係想打佢地，通常都係想設障礙物阻佢地

我都唔知可以點

所以咪要針對佢地弱點囉

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

其實有時太著重be water
人多be water撤又撤咭到，唔正面迎擊就一定俾狗捉
要諗番起612果陣個心態

畜龍 比 盾狗更癲

因為防暴狗唔會掟走個盾跑黎捉你，咁速度慢一截

同埋我覺得我地有時揀錯裝備落場

長遮太軟，打落無乜傷

我覺得咖啡罐加襪

or 買呢d 會好d,幾條綁埋一齊仲痛

所以唔背著佢地，佢地根本無機會跑
就算有催淚彈，前面一定唔可以散，後排就可以滅彈
唔係做冷氣軍師，不過想brainstorm

終於有人肯諗點進攻。

進攻都係防守嘅一種

你裝備好d 班狗都無咁狼